邊個咁識玩 喺AIA摩天輪口交

屌你老母啲廢中又借啲意宣傳華萎

男人？

轉個圈都係十幾分鐘。。。

又唔係靚仔幫靚仔含，有咩好睇

咁你都知

this is

AIA摩天輪白色？

都話啲廢中又借啲意扮係華萎影
支那人是最古惑的

我好懷疑其實唔係借啲意…

使唔使燒春袋？

仲唔係廣告？
我就唔信啲廢中廢老咁好眼力
喺左邊張相咁遠嘅位置
都睇到兩個gay佬互含芝士腸

扯左

gay

細圖係美國Coachella 音樂節黎

Coachella 啊屌你老母死廢老

假膠

堅唔堅呀

兩幅圖個arc 都唔match

轉咗車廂顏色好耐啦，果時都未出p30

做媒做到咁肉酸
垃圾屎為

輕輕一推~咁柒既野要留芳百世

抄圖扮華x影，
上左佢facebook睇，
好多廢老睇

弱智先會信係香港